父母雙亡，你問我答

父母早幾年去左，無兄弟姊妹，無結婚。
人到35，每日都好似行屍走肉。
有時會對住間空屋大叫。
好迷茫
你問我答

因咩事死

老母cancer (胃）
老豆有日訓訓下就去左（老豆年紀比較大）

多唔多朋友？

自住 公屋？

好多結哂婚，好小見面，每日收工都會去麻雀館同d人吹水+打牌。
仲有d返工同事咁囉

買斷居屋 一個人住 打算養隻狗仔

點解唔溝女

10年前有個女朋友
拍左幾年拖 談婚論嫁 但最後被帽
從此就無溝女動力了

養隻狗
溝條女
smoke some weed
搵d樂此不疲既野去做
OK la

送間屋比我
你可以喺街叫

打算做多十年 到45-50就環遊世界

冇左佢地咩感覺
我好驚一日失去佢地

唯一方便可以全祼周圍走

搵幾錢個月？

環遊世界都要有個伴 都要識得玩 是不是
平時有冇睇書 ? 搵野深入研究 ?

一開始會好難受，每日陪住你既人唔見左。
即使有時佢地係屋企，你放工攰到係房唔想理佢地，但始終都知道自己唔係一個人。
唉，好後悔
每次諗起都係後悔

2萬中

但感覺搵幾多都無分別

所以就係大陸叫雞？

見你開過post講大陸雞

有冇叫雞

一層居屋
老豆無
老母保險+存款加埋有200萬左右

搵返個女朋友啦

無睇書習慣
但好中意訓係床睇維基百科

個人喜好
都要解決性須要架

有

依家有咩目標？
為咩生存？
有無諗過移民？反正成個利屍走肉咁

利申：一樣獨生仔，無女，讀書唔勁，好怕有朝一日會失去雙親

冇死黨?有冇打算未來做d自己想做既事

搵唔到了

既然比條女帽左咪周圍flirt 鳩返啲女
報復返啲臭閪女人先
到時你心理平衡返就會想有個伴

我都自覺比較幸福及幸運，可能活係香港會令人唔知為咩而生

可能同你差唔多
都係一個人住
無同任何家人親戚朋友聯絡

有 好多結哂婚，未來想開間茶記（退休之後）

唔知 每日都過得好麻木

18 22就話姐⋯⋯

過年過時過節最痛苦

咁你咪要學點經營茶記囉水吧廚房樓面大把野學

第一次叫雞係咩心情
點樣突破心理關口

屌你30幾歲咪溝返啲中女囉
大撚把中女狼虎之年淫到仆街呀
落club 鳩fing 下啦
你而家呢個時候一個人留係屋企一定仲傷心 睹物又思人
一係去下旅行先

黎緊都打算咁 玩左Meetup app join d行山+收垃圾義工群

志在到時一班退休既老死 有地方可以見下面

好耐了 岩岩出黎做野個陣同班同事上大陸 就開始了叫雞惡習

我係麻雀館都發覺好多乜太物太同自己一樣，都係寂寞所以去，都想食下，但人地有家庭有仔女，廢時咁仆街啦。

人地就父母健在，35歲人起碼都結哂婚買哂樓，仔都生埋都差唔多讀小學。一家人樂也融融。

你呢？就180相反。

你覺唔覺得自己比社會淘汰左？

覺得自己容入唔到

如果用：讀書 搵工 結婚 生仔 退休黎做標準
我絕對係失敗者

佢有錢 我仲要打工

屌你答問題都唔對題嘅 唔係問你點樣開始呀

人到中年就預咗有咁既一日
溝女、食飯、睇戲、飲酒、吹水、行街……
再唔係喺屋企開sex party

心情唔知點講真係
唔識個流程 訓係到等條女做
之後成班友完事討論
個感覺係奇妙掛

個陣冇抗拒叫雞

有冇用套？

你情我願的話又有咩所謂

咩叫「如果」？
乜仲有其他標準咩？

一班fd 一齊去就無關口 是咪咁
但如果慣左成班人去
去到咁上下年紀就會發覺自己連叫雞fd 都無
昔日最撚挑剔果個 而家要教小朋友做功課

i know that feel bro

咁你有無覺得自己係孤兒仔？

你夠資格成為John wick 了

總有咁既一日。

人人都會經歷，

去下旅行

有冇留錢比你先

唔怕對面屋望到咩？

諗住孤獨終老？

點會冇其他標準？
如果用生活負擔做標準，比起其他人層樓仲有廿年要供，有老婆仔女要養嘅，用呢個標準佢咪贏家囉

1. 有無諗過身後事安排?
2. 遺產(尤其是物業)點算?
3. 諗起老咗行動不便/腦退化/大小便失禁要人照顧，會如何打算?

無既 咁始終都會去
比好多人幸福

唔多

長期拉埋窗簾

你已經係人生嬴家

最近睇完秋生套野打算搵條南亞妹服侍下自己

養得開心咪值得
好多老友 本身夫妻關係好好 生完就唔同哂 唉

1.真係無
2.死前盡力洗哂佢 樓會退休後賣左佢
3.有買保險，入私家等死

唉 當年成班人去常平既時光
仲有諗過同房玩女 結果都係無實現到

加油，一個人都可以好開心

大時大節點過

好慶幸自己玩過光豬k
彈鳩d 損友 碌鳩

不過3p 交換玩就真係未試過
始終感覺有d odd

利申 非gay

I know that feel bro,我每日番工放工
無其他野做無女，得閒就去拜山。

有女友嗎？

衣食無優啦

做什麼工作？

夠啦 自己一個。你間屋幾大？

香港john wick？

有無咩興趣呀?無的話就定期去下旅行, 當係睇下呢個世界又好, 散心又好

搵啲興趣 打下機呀 攝下影呀 上網搵啲中意既小說睇下呀 而家啲網小說發展好好又真係幾多神作...但垃圾都多 寫書做作者唔再洗成本

等老豆老母去晒
我就去尼泊爾/西伯利亞/alps/富士山上面等死

唔好介意我咁講
其實樓主無咩負擔
又唔使交家用
支出又唔會話好多
可以試下學吓新嘢
增值下自己
人生唔係話一定要成家立室先叫完滿

利申 一個廿歲都未揾到自己真正想做嘅嘢 嘅廢青

習慣左,連幾時過節都唔會知

單身男士請外傭入境處唔批架

加油

樹欲靜而風不止
子欲養而親不在

居屋可以養狗？

放假有啲咩做, 我都係自己一個住 日日對住四面牆 搵緊人生的意義

有冇帶女返屋企？

假期有乜做

間屋幾大

曾經有個朋友好似你咁
父母都唔係度
得番自己一個
而家識左個女朋友
即刻唔同左
所以不如你都試下
人生冇意義真係好慘

你好過班愚孝撚啦 起碼有個單位老豆老母走埋唔洗俾家用 班愚孝撚月月奉獻金錢俾雙親仲以此為傲先戇尻

約得閒既朋友食餐好！

仁k都試過玩到咁

我唯一娛樂係收工去竹館打牌

每日要返工 再多都要等自己退休先洗得 無用

沒

物流

600零呎

黎緊想去美國 體驗下

有睇 支那野斗羅大陸

學古惑仔立花正仁 跳落富士山

呢排有玩下手錶咁，黎緊想試下去d 雪卡吧

無人理 大把人養

打牌 上連登

初初做野都是咁諗，但後面發覺份糧都夠洗 咪孝敬下。

睇到呢度想鼓勵下你
唔好比自己後悔 過左去諗黎無意思
後悔呢樣野除左令到你自己唔開心之外
毫無益處 要向前望 唔好另轉頭望返以前 以前你做任何野都要照顧埋兩老
依加開始 為自己打算下 唔影響到人之下做自己鐘意做既野 去旅行又好 叫雞又好 wfc人地點睇 點諗 開心就好
利申 早排最親既人走左

Take care too

有冇經常見嘅親戚？
多啲交流，唔好孤獨死
生命滿希望，前路由我創

God bless

真係超多

失去家庭
父母係陪唔到你一世

去組織自己家庭

到時你都無體力

我見到我嘅未來

唔知叫唔叫好既人生，樓主經濟方面已經無曬負擔
但冇左樣親情，係錢買唔到。

樓主開得post可能佢贏唔到孤獨
其實解決方法有好多，佢要既自己搵到解決方法

最後想講你已經好過好多人架啦

巴打識返個女友應該唔難, D女過左30心態唔同哂, 咪叫搵個人陪

你生活得開唔開心？

巴打覺得寂莫可搵sp或雞，千萬不要搵大陸西，拜託

你應該將會受唔少女人歡心
孤兒簡直係女人理想結婚嘅對象

把酒當歌

20歲就摺埋啦

未補地價？ 未補都無用

我有你咁嘅人工同物業的話,我諗我會唔開心一排,之後就

樓主做邊行？
得閒做下健身

比女知道你既情況，信我，大把女游埋你度。

20歲廢青教個35歲有樓有事業既假廢青做野，咩世界

等死啦

人生真係諷刺

等緊去你個status

佢有樓咪又係屋企比佢
早出世過人有乜咁犀利咁都要做老屎忽
人地廿歲講嘅野唔可以有道理？

保險狗 報應來

樓主試下助養一兩個兒童.會用書信鼓勵下佢地個隻.收倒細路既回信.都好感動架.

睇字已經想喊
我真係驚自己遲d頂唔住

樓主都做左好多人一世既目標既一半
無供養父母既負擔 又已經有樓
係未成家有小朋友前 搵幾多真係夠洗就算

應徵
樓主我可以做你隻狗
女朋友都得既
相差15年介唔介意呀？

去叫雞根本冇咩意義同打飛機差唔多，又貴又污糟，貼錢買病毒

去驗吓身先，驗完冇野就唔好再叫雞喇，
出去參加多啲活動，做吓多啲運動，
正正經經搵返個女朋友啦

點樣可以叫3飛牌

麻雀館可以吹水?

搵D興趣做或者搵野學
咩都試下玩下

咁都唔畀叫雞

肥柒毒矮 中邊樣？

叫過雞唔好搵女朋友累人啦

冇用？你送層未補既比我囉
橫掂冇乜用

明白樓主孤獨既感受
今年22 父母已亡 冇兄弟姊妹 學歴低
冇乜專業技巧 朋友唔多
同七十幾歲婆婆居住 仲有一層味供完既樓
而家既我好大壓力 屋企支出完全落左係我到
有時想搵人傾下計都冇 好驚有日連婆婆都走埋
利申:除左有層味供完既樓就冇乜野留低

邊打邊同人吹 黎黎去去都係個班人

肥但我都算高既 185

未補

兒登仔

辛苦了 仲有幾年供 過埋就一天都光哂

賣綠表都值錢

身邊7成人都有叫雞習慣 唔係合理化 總有純潔男既

咁一個人唔窮 唔柒 唔毒 唔矮，只係肥，咁多樣最易搞就係減肥
好容易搵另一半丫

如果有人買 換私樓啦

有條魚咪得

無做了 轉左做物流

Btw 屌你老母

養隻狗 認真

唔會啦 玩下就得 有手尾不了

得個堂姐成日見 同佢會成日食下飯 睇下佢仔仔女女

想養隻8哥

一開始係

呢加做物流 join左5年plan但1星期去得1-2次p記（焗桑拿）

我男人老狗睇呢段文字都睇到眼濕濕

有諗過泰國 一直有打算 等退休會實施

無錯架 金錢係年輕時用係完全唔同成個價值

同樓主幾撚似

耐左其實都習慣左

不過耐左想搵條女出下火就真

人大左屌西都懶去骨場打下丁算 訓係到唔使動

寧欺白鬚翁，莫欺少年窮。

華人小農劣根性 長幼有序啲思想養成老屎忽心態 冇得救

歡迎搞基

So free

無做收翻 sorly

試下轉行 可能搵到你人生

同你差唔多情況
自己一個住左四年幾.有間公屋自己住
單身個陣幾好呀.自由自在
依家個女朋友拍左年半.佢屋企人都對我無乜野

依家目標係俾女朋友幸福+當自己女友個阿媽係老母咁孝順
活唔活得行屍走肉係睇你心態既姐其實用物質黎講，你已經算大半個人生嬴家啦

同我差唔多
不過我無樓
我住人地度
之前都試過一個人住幾年

巴打我都係

你好容易DEPRESSION或俾隻大陸雞勾魂

好多年前了 我而家睇緊詭秘之主 連載中最好之一

好有性

咩品種？

去台灣、泰越馬拉，瘋狂咁媾女食女 做皇帝

岩既 咪定落黎，移埋民

都係另一個人生？

真男人

我感受到巴打嘅寂寞，頭先係海邊睇到眼濕濕，我明，唉

自細都冇父母 樓主你問我答

未睇晒 你老豆係做校工？

同父母關係點？
如果係好既 做d佢地在生時想做或者想去既地方
代佢地還未了願

算係咁啦 有層自住樓 仲有200萬係手
千奇唔好掂賭毒

養狗或者搵個女朋友陪下自己 唔會咁孤獨

加油！ Stay strong

I’m sorry to hear that, wish you all the best brother

好得意

出左身既話 真係爽到爆

其實可以用樓價支付

要搵信得過嘅人夾囉

你好未來既我

保險咪又係正常職業 唔洗咁厭惡掛

穩定左唔想轉 同老闆拍都算熟

我都是咁同自己講！
呢加正面左好多了

胃癌都算都市殺手 香港人飲食加埋支那野

無啦 女人我睇得好清 知個底線係邊

冷血d講父母早死好過入老人院，同要仔女日日照顧

睇得多成日幻想自己係主角 雖然都幾過癮

泰妹

巴打都係有故事既人

辛苦了

政府 水記

悲哀

公定乸？
放假去領養個邊睇下先
諗諗吓都係買兩隻，唔想隻狗都好似我咁

我唔知道從來都冇嘅感覺悲傷啲
定係失去嘅感覺悲傷啲

John Wick話齋 活著就係為了可以紀念佢老婆
巴打加油

算唔錯，後期係冷淡d

長期麻雀癮不過打好細 200400

Thanks ching, wish you all the best too

都覺得老豆算幸運 係咩點痛苦咁去
媽就唔同 都對抗左好一段時間

死淨種，下個到你

本身都唔知john wich
見好多巴打講 我就去search
先知道

希望可以老左無痛死亡

以為自己開post
(除左年紀同cancer類型)
阿媽又係cancer走
阿爸又係訓覺走
不過阿爸唔老 所以走時太突然

有時真係覺得好傷感
細過既志願係大過比生活佢地
大過左自己未有咩野成就佢地就走左

我爸係長期有睡眠窒息症（打鼻寒 好大聲個隻）
唔知關係大不大，但希望其他巴要留意！

正常職業唔需要靠呃哄來賺錢，市面上十種保險都8種都保障唔到客戶，只係靠sales呃呃哄哄先有客。

十隻保險狗九隻都係擋d客老襯，只係掛住睇自己條數，未sale到就咩都claim得，五年前又話唔駛申報，到買左就開始消失，客有事要claim又遲覆/拖/甩單/公司又摷人無申報d唔關事嘅野。

害一百個人先幫到一個

你會好痛苦咁死，死後落地獄比火燒

講就易

200萬買股票收息
慳慳地應該夠食過世

咩叫魚

可以試下做batman

有冇叫雞post睇下

不如試下打拳，為自己搵返啲火

幾多遺產?

男人先唔怕
反正你都冇野做
叫雞又叫到悶
執執個樣同個look
去搵啲仆街臭雞格玩番佢當報仇都好呀

不過乖乖純情女就唔建議玩 自己會好唔安樂

你顧掂自己先啦

john wick...

冇其他親戚咩
表哥表妹阿姨果啲

畫畫？
我諗都可以抗衡下啲負面情緒

同你背景差唔多
打算養隻貓過世
溝女就不了 唔想害人
CALL G 算

Ching得閒放下狗
做下義工
返下教會
會容易d識到女仔

樓主收唔收契仔？

我都好驚第時會咁, 我獨生, 冇拍拖
細個唔想要兄弟姊妹, 而家好羨慕人地有, 起碼多個親人
好驚父母離開

對唔住，我見到你話對住間空屋大叫，我忍唔住笑咗，真係對唔住

做gym 可以改變人生

同你處境差唔多 不過細你十年

當我

55567萬西西

咁咪叫 西 5 8萬

3飛

三隻一樣暗刻就叫魚

Call g/ da j can help

會成日屌唔出 最後打出

同你背景差唔多 我都父母雙亡 但我有個阿哥

Close 唔 close?
有個大佬照住個人定好多（如果他不是仆街仔）

叫雞是很正常的！

嘩屌你老母你己經解決左半世人煩惱
無負擔 有物業 單身

我都想有個細佬

星期六去睇，睇岩即時影上來！

火柴人就識畫

向好個方面諗 1xk 係香港算少
但比起其他國家好多都好好

阿Q

都close的 我係你就識番條女 冇咁悶

欣賞你器量
條友出名煩膠
你EQ都幾高
BTW
如果個樣唔差可以試吓用交友apps
你當搵炮友又好 識個朋友又好
有社交 生活會無咁枯燥

做物流真係識唔到⋯⋯唉

物流咩post
兩樣幾應該係manager級
物流慘在工時長 / 輪班
你都唔等錢洗不妨轉工
搵份自己鍾意 / 可以識異性

個人無左火好耐了
成日玩交友app驚比人吊狗公
之前高登好多

如果唔諗住結婚 可以試下溝/包隻雞黎玩下 以前試過同g拍拖 佢又唔算太貪錢 都幾和味

羡慕 真

細公司 做煙酒的 base係菲律賓
其他唔講了 廢時自爆 雖則幫老鬼應該唔會上年登

大驚小怪
35歲重唔識獨立

係真G?
接客個隻？

係 一樓一識架真係堅正 可惜拍拍下失左蹤

岩啦 養隻神獸啦 你會搵到更多意義

如果一個人無住屋問題我諗個個都係行屍走肉....
我怕到時都好似你咁行屍走肉只不過每個月都要交租...

會唔會開始唔記得佢地既樣

唔認真既話 都諗得過

成日睇連登d動物post 好心動

呢個一定唔會

買本書學

邊有人出世就識畫畫

巴打可唔可以講你老豆幾歲走？

樓主，佢地知道你心意架，快樂同開心既回憶令佢地長住你心入面，唔好不停後悔，你好好地生活開心先係佢地最想見到，雖然我咁講可能好老土，不過我都好驚失去雙親，見到你呢段字我都好心痛，好想你唔好因過去而後悔。

72

Thx ching 連登充滿正能量

不過我又唔覺無咗家人會好唔開心
只係覺得比以前更寂寞
一個人喺屋企 連朋友都唔多
無人分享喜怒哀樂
死咗都無人知

我都無唔會心（耐左）
但寂寞係真既

搵一個可靠既教去信， 精神寄托真係好緊要

俾個tg 黎 我地做個朋友

竹館2/400都好大 巴打玩左幾耐贏輸幾多？

我都覺
1/200已經算大
你仲打2/400
仲要無負債嗰吓好嘢

我阿爸都應該有 成日見到佢訓覺好似好耐先抖一啖 但冇去check過 佢話唔想響醫院訓一晚

最後有日一訓不醒

低估左睡眠窒息咁致命 常識不足

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

加油有嘢唔知可以同邊個講同唔知應該點講好辛苦

有間居屋已經好好
唔駛愁住既問題

去叫雞不如拎啲錢去學嘢好過⋯⋯你又無牽無掛
或者拍下啲YouTube 片
樓豬話想養狗仔🐶都唔錯

三餐出街食定煮?

係依個post見到好多差唔多情況嘅人
我係呀媽癌症復發走 呀爸係暈低之後一排走左
想問大家係點照顧自己？例如家務，三餐
另外就係諗法，會唔會有成家立室想法或者其他想法可唔可以分享下？

同你一樣

領養~

仲諗住介紹好女仔畀樓主
點解樓主叫過雞係雞蟲

父母對你嘅恩你還晒未
你向父母討嘅債又討夠未?

如果兩兩消盡，自然安樂
若然未盡，來世都仲會有羈絆

哈哈，有用㗎咩

16年先fg 咁快35

我都係父母都走咗 啱啱25歲
屋企細女 爸爸60歲先生我 阿哥家姐全部結曬婚
媽咪我4歲離開 爸爸我22歲度離開
兩個都係因病過身
媽咪就生我前就有病，知自己冇幾耐命
所以識行聽話就叫工人姐姐教識我煮飯
好彩自己都中意煮
其他嘢都由細自己負責多
睇醫生一個 搞讀書嘅嘢一個
斷腳都自己一個去打石膏
除咗18歲之前住院要大人幫搞手續
基本上咩都係自己一個

成家立室 唔會拒絕
但因為遺傳問題 心臟一般
所以好堅持 唔會亂生小朋友
對小朋友又好 對呢個地球要負責任
小朋友唔係應份
細細個就要堅強同自己面對一切

我都係細女 都係25

如果我嘅話會一個人去流浪

利申父母雙亡，但結左婚有家庭

樓主你三十幾歲唔洗愁住屋
搵兩萬幾一個月一個人洗都夠有突
係圈子窄少少姐
出去參加下活動識下人
唔好令自己咁孤單 簡簡單單生活落去都幾好

人間失格咁 加油Ching

加油樓主 撐住

建議樓主搵翻個伴

無左奮鬥既原動力做人好撚慘

歎世界

ex 生活成點
有冇替佢搵到真愛開心?